話說頭先去泳池游水

游到咁上下諗住去曬下太陽
點知d沙灘椅10張有6張有人
淨低4張有d毛巾呀太陽油就咁放係到霸位
咁我就去求其一張拎走d太陽油放係張椅則邊
就上去曬左15分鐘到
忽然有個睇落30歲左右既男人行埋黎

男人 我
哥仔唔好意思張椅我用緊
下？我見無人我先用架喎
咁你見唔到上面有支太陽油係到咩？
我指撚住則邊個牌（請勿以物品霸佔沙灘椅）你睇下
.....

之後見到個男人個樣on99咁走左去

成日話d蝗好無公德心實情香港人又咪一鳩樣

樓主好波
還番張椅比人啦

又夠鐘幫支那洗底

蝗同香港人都係半斤八兩
洗咩底？

樓主唔怕對方尋仇?

可以點尋仇？
利申有腹肌

原來你有腹肌 唔怪得佢買你怕

班撚樣真係以為放樣野係上面就代表係佢咁
以後去曬太陽專揀放左野又無人既黎曬先得

會所咪冇呢啲野
公眾池一路都係架啦

但問題係有啲香港人又真係幫唔落

你估全香港都係有錢人咩
我窮撚黎咋

我去親游水都會預到但係我唔夠膽好似樓主咁
我有時連擺係池邊既拖鞋都驚俾人撈亂拎走

小心d呀 佢有腹肌架

你個名已經表達左我想講既野
比d勇氣啦年輕人

真心, 樓主好有霸氣
九成廢港人都唔會敢做(包括我)

其實我又唔係屌鳩佢，只係客觀講事實
道理又係我到，有咩好怕
利申我中學時期都係好怕事，做做下gym越黎越有自信

有腹肌代表啲咩

一定唔關腹肌事...

大陸都有好多人有禮貌架
唔好歧視佢地

做得好